有冇新食店推介?

如題，各位巴絲有冇新食店推介
最好係開左一個月內
如果方便
希望可以畀埋地址同講有乜好食

記者伸手 唔洗做research呀？

巴絲們識食呀嘛

人地開post都識拋磚 你就伸手上黎要巴絲做埋你個份 掉低2句就得？等收負皮啦

新假期雞者？